[PS4]人中之龍7 光與闇的去向 集中討論（3）

Q&A:
1.今集戰鬥系統係點?
改用rpg回合式玩法，但戰鬥時依然有qte，另外地形，角色企位會影響戰鬥行為
對rpg有保留既人可以download體驗版試下

2.今集地圖係邊?
主要地圖係橫濱既伊勢佐木異人町，當然神室町同蒼天堀依然會出現

3.有冇dlc?
都係D加經加錢道具之類，另外暫時有2個dlc限定職業

4.有冇舊角色出現?
有

5.我未玩過0-6，可唔可以玩呢集?
絕對可以，因為今集算係全新篇章，好多野都有變化

6.今集有冇伏?
根據其他巴打講法，人中之龍味道依舊，而且主角性格討好，戰鬥唔錯，值得一試

請善用不推文

有冇人知打工女朋友係邊？

有冇人知 ORAGA街納豆向邊買

經營公司升到去20名內
之後係咪要借十億
買曬啲一億以上既舖

差不多 不過買之前小心 買太多好易倒蝕

點樣係發動20次宴會交談
我已經有聆聽宴會交談有23次

我就係買左幾間一億
之後SL左幾次
兩期都係咁蝕錢

請問最後要3分鐘300萬係咪接近全ssr先得

呢幾日都沉醉係玩將棋到
得返黎既點數 用黎買書升知識值唔值

間公司升咗上95就冇再理,但玩多兩玩發現乜都要錢
升裝備舖要二百萬,做支線閒閒地都要一百萬

唔係

值
媾女大哂

街友營 上面便利店有

玩到第10章 已經唔會想再用難波

白金了
好撚開心

有中國仔同韓仔之後？

幾小時？有冇打算全成就

未有
係劇情。好狗條友

thanks 睇來所有鋪野既以後經過都買兩三件傍身最好 今集地圖好大好難搵野

我都8章尾 睇下佢有幾狗先不過聽講中國仔都唔係好人

防具整完強化上去最好？

玩咗71個鐘
白金 + 全支線，收皮了

玩到白金 都未整過防具
淨係整武器 防具到打蒼天掘 打幾套裝都到爆機

玩開公司賺錢真係好頂癮
刷錢買裝冇難度

玩左64小時
點樣全成就 白金唔係全獎杯都攞哂

其實最後係咪都係要靠解成就黎升D能力
我知識同魅力定乜10左
其他9左無耐 好難升

如果game入面個D打工任做哂100% 就唔會啦
太辛苦

係呀....靠解成就 or 買書 考試

打工任 挑戰都完哂？

想問金蜘蛛除左靠運執仲可以點拎

仲有一半
未必做....好辛苦同悶
無咩耐性嘅人

唔好升知識 升精神 朝氣 熱情

等人中八啦咁

玩人中有錢個陣就係咩狗屎垃圾都買一大堆

因為永遠唔知幾時要用

去到後期蒼天堀鬥技場有得拎

想問下燒餅妹大家係咪都做發牌員 佢洗唔洗轉職做其他學左技先轉返轉頭？

營運營到第一百名之後條女消失咗
想問下邊度可以搵返佢
定等劇情

thanks

柏青哥點玩 唔明

求生者酒吧

no

係咪呢世都拎唔到紗榮子(差婆look)

有個對話串鳩富奸
由一番入獄到出獄都未完因為成日休刊

打工個搵貓任務要點開??
我玩到第10章都仲未見有嘅??
定係有時限MISS左做唔番??

要入一入英雄公司再出去先有

==================

有冇人知替身石點拎
打第10章比人秒左用左本身果舊

個總部係邊??
唔L記得左

有無話邊個角色最強職業係咩？
同升其他職業有無用？無我就唔浪費時間了

呢個真係睇港服點做
唔知實體版有邊件
下載版會拎到1 3 8
睇佢遲下拎出嚟賣定點喇

店舖特典我估唔會攞出黎賣啊

求問江湖寶貝 18 26 69 70 106 111 118 邊度有?

點樣解大極技 用嚟用去都得4人合作嗰招

你升高個job level先會有多d 極技用

極技係各職通用？

技能表左面係紅色波波就會係角色技能 轉左職都用到
升個人lv 、絆都會有招極技

有講

有咩職業推介？

主角勇者 做奶
紗榮子 公關小姐或發牌員
鳩柏豪 同韓仔 原本個職

條支那人冇撚用 我用韓仔好過

唔該
仲想問下武器係咪用default，之後用工廠一直升級上去？
但係我唔知點解工廠升唔到default武器

你捐咗錢比佢升級未

差最後2000萬唔夠錢，要升到最高級先得？

係 所需材料右面有得睇呢個係咩設施階級先升到 無得再升就要升級設施

發牌員個武唔記左係邊到買 70萬個個
儲完錢唔記得左係邊 去過晒啲鋪又冇
係咪我記錯左

去咩工房搵條女整啦

啱啱升到最高級，都係冇得升級武器，係咪冇得升default既武器架？
但「自稱勇者的球棒」就升到

我所有武器都係咁

冇料整

唔係把把都升到極武器 你上網睇下要邊把基礎武器再升上去

發牌員武器去廁所賭場買啦
買完再升級

黑警支電叉大力到仆街

點解紗榮子做發牌唔係燒餅妹 佢基攻低啵好似

個故事好撚正，睇YouTube有留言話結局好悶，不知幾熱血感動

中段有少少拖 不過都好過2~6 但0真係超越唔到

0上咗神枱
仲有真島同條女感情劇
桐生同春日遲鈍王係做唔到

打到十二章先攞到燒餅妹是咪on9

0劇情裏面兩條線互相交錯同影響真係好正 慢慢鋪排桐生真島點成為龍同犬 成個劇情由頭緊湊到落尾 小遊戲仲有跳舞夜店四驅車都好好玩 0真係無敵

熱血感動係有
但最後大佬冇乜逼力
個結局充滿遺憾，感覺只係春日一番既起步

你無玩經營
記得到派名100就有

人中7 D 小遊戲真係唔多掂
舊既唔想玩，新既唔好玩

耐玩性唔夠 kart唔係自己原創唔想玩 股份公司無聊 執垃圾好快厭 係得戲院嗰個幾得意

戲院個表達方式係有趣
但都係唔耐玩，太易

其實佢明明有個足球場 但係點解唔整啲小遊戲踢下波應該幾好玩

牧村實條線真係好難有野超越到

大阪嗰個鬥技場究竟有幾多層？

最勁係東城會班元老

啱啱打左隻邊緣人街友勁多經 幾十萬經 成隻dq嘅金屬史萊姆咁 32直上39lv

行過都以為有得玩下

想問考試最尾張證書大家攞咗未

攞哂啦

舊人出場全部岩岩好 又唔令佢地失色

買實體定digital 好?

好j

會放二手咪實體

而家實體抄價嗎?

朝氣要點升到LV 10？

解打工任務挑戰
刷賽車換書

燒餅條女好似大陸人

我課金算.
刷賽車真係想死

為左個杯，人龍d 小遊戲真喺會玩得憎

後期燒餅妹轉發牌 唔用比比鳥

勁，點做到

比比鳥係中國佬???

-6....
玩哂前面個D大概都有小小印象
好似SL大法都得...睇哂答案再LOAD返SAVE

如果有得一粒掣就關懷曬啲人就好
逐個逐個噉㩒就係想死

有喎

有呀....留意下
其實我玩到最後先發現

DLC個兩隻職業好唔好玩

想問下可以㩒咩掣

就係心諗應該無咁ON9
但就搵極都唔覺
最後見錢又夠哂 就炒淨3個物業既人關懷少幾下

正方

想溝女要升到咩lv先夠

玩到十二章啲人格全部都係得3 4是咪唔正常

無留意喎⋯⋯
玩到咁後應該都係差兩格三格左右

咩職有技回魔

正常
係得考證先會突然升得好快
應該去到7~8
之後又係要慢慢解成就升

30

我覺得大姊頭幾好用
惡魔就伏伏地

想問問廁所賭場係邊
爆左機都未開

波戶大街嗰到個廁所

Yes
我覺得佢個嘴臉似比比鳥

就黎白金先知

跟咗佢呢度轉職 唔錯唔錯 幾好

賽車打到個黑社會就唔見左人
係要推主線
利申13章

點解搵唔到飛龍盃個任？
之前嗰三個都贏咗

同負責人講野 簡聽說明 之後出去就有 挑戰飛龍車手 選項

我推到爆左機先打番
你睇下如果可以打既賽車契弟對面張長櫈會有人可以講野
小地圖未必有提示

想問下係邊兩種

白金左

好似有一種係買金匙

係，建議一定要去買返十條八條左右放係身先
唔好好似我咁一直冇理到金匙，去到神室町打迷宮打完先知中伏

想問賽車係部部都要升定用死一部

燒餅妹做事務員
高攻，多範圍技，刀屬性技比較易打得入啲敵人
後期用佢啲大技清怪好爽，打boss做輸出又得

想問中央醫院係邊?

尋找全部按摩工作者係點搵..上網都搵唔到

坐的士

一切睇運...刷地圖

黑警
隻game好少水同電既招
不過弱水既敵人唔多 反而弱電既都幾多下
仲好多時係除左電差唔多乜都resist

黑警電叉真係勁

MP好貴

男公關有水火aoe技

香檳海後期每次開場必用

唔該晒

勇者人造衛星都有電 佢普攻都電

人造衛星200MP

你地會唔會周圍入每間鋪留意佢D 野
同係條街度睇景

拎左唔遇敵之後周圍行

不過今集主線係橫濱,
佢連神室町都無左唐吉柯德

女鬼個支線

高質

會 今集橫浜真係好正 一番公司個夜景屈機

印象中人龍系列暫時有東京,大阪, 廣島, 橫濱, 名古屋,札幌, 沖繩

仲可以加咩城市

次次玩完人中都好想去日本朝聖

仲有福岡的士佬

京都 仙台 神戶呢類大生活圈點睇

巴打幾耐爆機？
之前玩完p5覺得應該冇乜驚會耐過佢

Witcher 3, 撒爾達, divinity 2 呢啲一定耐過p5

我都唔算衝主線 仲有做下支線 但係20個鍾就12章 唔想咁快完呀

好鍾意佢個背景 現代現實版嘅dq真係好正

開頭我都諗買龍豬定呢隻 我好肯定冇買錯
同埋依家睇睇下隻龍豬好似麻麻地 笨大整親嘅都係咁

我嫌今集玩得唔夠癲
D敵人既變身可以再誇張D
吊臂車、鐵球車又唔係太特別

今集系統係咪抄p5? 好似

我都等緊呢隻 反而對cyberpunk冇乜興趣

買野係咪冇得一次過買要禁夠500舊

瞬間爆發力 = 先手?
靈巧 = 暴擊+閃避?

發牌飛標想痛D應該升攻擊力定攻擊魔力

攻擊力

加新幹線大站落去：青森、金澤、新潟、岡山、熊本

第九章個石尾田好難打 有冇ching有辦法

日二代中国仔好搞笑
個格都係好人格唔係支那格

汽水機買野飲 加防
唔知你咩職咩rank
射擊類技好似好d
keep 住回血就得
最好偶像加血 裝普攻回mp 再幫人補血

有時打打下諗起日本旅行
好掛住果陣既輕輕鬆鬆 行街睇景
再諗起要返工個人就好灰
佢d夜景 真係好像真

冇用咩，後期有招火刀打單體唔錯喎
難波就後期好少用
繪梨基本上用都冇用過

繪理好高攻 佢做發卡勁過紗紗

完全唔同

綜合能力就係抄p5

我轉佢做大姐頭 紗榮子發牌

惡魔都好勁
6MP 全體

我無買呀 都爆左機搞到唔想買了
如果有個超難迷宮就可能 但好似無咩打
經營又上到1後無咩突破除左收300萬

通常玩到第幾期就上到排名1

如果你每次都向上到 佢都夾硬迫你向個期最後一下先會達成尼克個條件
no.1就唔同 無限時
但你玩到上20內 股東戰你基本都識玩
咁20內就最好留d 錢 一來一回買賣公司推高營利 我幾次就升到no1

股東戰開頭好玩 但有左個固定班底基本都唔使變

即係20內開始開完股東就賣一間公司再買？
同埋洗唔洗買最平果嗰？

分享下
經營
一個夠做就唔洗用晒3個員工 糧多自然收入少咗
強化完紅條 都可以經營 收入高咗 但無講影響乜

關懷好撚貴 搶錢

戰鬥
每個職業解到專用極技就算轉職都會留技、隻繪梨招縫影係好好輸出 之後轉偶像就又打得又補得

勇者係補得 但Mp需求好大 等於偶像補2次
持久戰一定輸蝕

今集個標題實在改得太好
喊左

睇你資金
你手頭上既鋪 第一項升爆既話 佢既賺錢能力就係盡頭
其他3項係俾你補返員工不足既能力 唔一定升 有閒錢先

佢咪有時會話而家興咩
你有錢就睇下有無員工fit 到 ok 就買 賺佢個一水
廣告一定要落 如果你開晒咁多公司位一定無蝕

買公司都要睇佢維護費 我個時買左間800萬 佢先賺2千幾 扣返得千幾 根本唔值

仲有關懷
唔使次次用 開會前用就得.我試過其實無咩分別對跑數個時
只會向開會個時有影響

依家排17，資金大約接近3億，冇乜點買多過500萬公司，依家一期營業好難上到排名，要開完股東會先得

咁你就要買新公司推高佢 我個時都係慢慢1名1名咁上
因為有d 公司真係好難滿足到

爭鋼鐵三明治人就齊圖鑑 撞黎撞去得普通同遠古

我勇者 黑警 同偶像

好易比人秒 等陣試下先 thx

集中打難波 or石尾田先？

3個人之後難打左好多
無隻奶爭好遠

同感
真係好懷念
世嘉好波

營運100名加多條女
勇者有群補

同埋升爆左一間，先買第二間，應該最有效率

公司入100強加燒餅妹啦
三個人同四個人差妹遠

老馬我食晒d 野先搞掂
跟住街外班人實力又增強埋
諗緊條女做偶像幫手補血先

石尾田
難波+卒靠範圍技打

所以我比左個加80mp嘅裝飾品比主角

我3個人都打左兩次先嬴 都係唔夠做嘅就去下面坑渠度刷下lv囉

有無人知神內車站係咪即係橫濱站

點解唔開埋秘書
開左用佢範圍技勁好清wo

打到爆機先會知個標題幾沉重
同0代改誓約的場所一樣係神來之筆

我想問 隻game 人物個6圍
攻擊 守備 攻擊魔力 回復魔力 爆發力 靈巧度
有冇網係解釋係點
例如攻擊力 同攻擊魔力 姐係點
放極技咁係計咩
爆發力 同靈巧度 又點
係我初頭佢介紹冇留意定點
唔知D人物點配裝

慘在有人想翻身都唔得

基本上唔洗點理配裝，
是但買D防具堆防，
初頭買好少少既武比DPS，
到有浪漫製作所之後可以改造升下武。

最強職武係用改造升上去，
只有某D垃圾武可以升到最盡，
唔好亂賣D武器就得。

睇下有無D +槍防既裝
再唔係升下LV囉
不過我記得我12章前都無卡過/突登升LV
多數難打少少既食下道具都夠做

對唔住咁多位大佬

對唔住既時候有無諗過再HIDE返

由頭到尾都係死係真島個到
升一升lv 就過到

我都係卡左陣係12章，會忽然難打左好多

有無需要突登去升level 先打得爆?
最憎升level 好悶

12章打後有d需要，不過都唔算太辛苦

有做主線，有做支線走黎走去，12章個陣升1~2個鐘夠打到爆機。

天童一野死

請問去到主線5，去職業介紹所但無得轉職，係咪要繼續推主線先有。

繼續主線，好似五章中會叫你返介紹所，就會開轉職

唔該晒。

升爆晒緊係易
我打嗰陣係完全冇做過支線+冇練過等級，３條友去打

我打果陣佢放置play我
係咁出架式
兩三次行動先打我一次

總共有幾多章？如果就完我就整下裝周圍玩下先入，如果仲有一兩章先完我就玩埋佢

完全唔夠真島打

rpg係咁嫁啦

今集人中7唔需要刷LEVEL喎
正常玩帶夠藥就過到，玩埋支線＋強化已經係輕鬆過

白金就要刷一次千禧塔就夠

不可思議石頭點拎

打地圖左中公園入面個個露出狂

唔該哂

中華街廁所賭場係邊

就係廁所入面

唔好打晒佢d 分身 打剩一個先
之後等冴島出場開
call 隻蝦毒佢地 之後keep 住回血

好撚好聽

好撚驚險
LAST 撞一撞比佢追到
好彩留左4個加速
撞完即刻狂圓圈

btw 睇黎佢平時揸到快過光速
頭髮我當有我染 個成個樣都好似後生左

執東城會啲章有咩用

換裝同飾物 去地圖右上角搵隻神室精

爆埋機都未換過

想知升啲武器既素材
係邊到有得買或者打邊到有
淨係知差啲咩
但又唔知係邊到有

唔該晒巴打

異人町or神室町

納雜野可以去公園右上角買

其他野響下面個網Search物品獲得位置

異人

想問下公立賭場喺邊

中華街個廁所賭場

搞錯三百萬，逼人繼續做生意

想問下第九章劇情係咪唔夠？去到廁所見到道門入唔到去

廁所門口應該有個男人 要夠某個綜合能力先入到去

圖鑑106 邊度有？

要時尚夠高，好似係4/5以上，夠既話就會比你入去

有冇人同我一樣唸住經營公司刷到排名1先繼續推主線

白金咗
今集個亞門好廢

同埋111,138 thanks

唔該晒巴打s

係
打完一次之後再番去打多次亞門個開場超好笑

人地打你果陣咩時候X先擋到
次次都硬食

第幾章會返東京大阪

12蒼天堀
15神室町

第十一章個尾睇到有啲眼濕濕
相信大家都明點解

屌那星，爆完機之後溝埋紗榮子就封撚左碟
等人中之龍8
唔想玩賽車同打工任務

爆左機都入返去乙姬睇班女優既相

岩岩又1.04 update
唔知更左d 咩

咪支援包3+Bug fix掛

免費dlc, 不過得衫同道具

衫都好 道具就應該係廢野

實體版係咪斷哂貨

請問用邊部車

點解咁少紗榮子性感照

請問
奶奶的餅乾
sega鯛魚燒向邊買

加速力滿果部
其實我覺得容錯率都算係幾高
唔係真係前面巴打咁講撞都唔撞得
只要唔係撞完要倒車果種其實都仲有機
執條雷幫助都好大

唔知係咪ps4 咸野政策 搞到人中今集都好少咸野

餅>戲院個阿婆比
sega>異人町無得買

可樂餅又點拎

大家爆左機之後仲有冇繼續玩?

做大姊頭，佢招地圖炮大迷宮勁好用

打工任,
抆屎紙巾係咪只可以用撿汽水罐點數換??

仲有想問, 除左執汽水罐換書仲有咩方法升到人間力??
已經考哂試.....但我朝氣仲係得7

諗緊玩唔玩 0

想問下買人中7 旺角既話去邊間買好?

我雖然玩過0, 但玩完7之後都想由頭玩多次，玩完7之後有種依依不搭既感覺

我都覺得朝氣好難升 可以睇打工任既挑戰 有D解左會升朝氣 個度有寫達成後會加咩能力

我係爆左機先由7升到10 儲相應類別既武器 宴會對話 街頭對話 指名哂所有風俗店女女
同埋刷左好耐蒼天堀捏捏XX同異人町捏捏大叔
要用幾多錢 爆左機後升會舒服D

我冇換過書 唔知一本書加幾多 執罐好辛苦 我寧願不停換地圖刷捏捏

其實隻game你唔越級打既難度唔高
基本上你主角有勇者的執著 同隊有補血 帶足夠既水就夠爆機+最終塔
當然你想有效率d就最好有齊水火雷打斬射全部攻擊屬性
我自己中間轉過大姊頭同公關拎招連射同倒冰
最後都係用返燒餅 因為佢其他職個樣真係好怪

有時間就學埋占卜招雷+公關招冰
無就公關招冰 再睇樣揀啦

我就完全無用過小遊戲換書同刷捏捏
探索 戰鬥 ~80% 經營100%
小遊戲SKIP哂就全滿左
比較晒時間既係用指定職業打300個人

啱啱繪里入咗隊，點解升lv 升咁慢

想問下大家打真島既時候大約係幾多lv 而真島大約幾多lv
其實佢個lv係咪假 點解可以50lv打15lv既怪開技打都唔可以一下死

絆低既話 佢吸經驗會少好多
絆1lv應該得0.5倍經

想請問過左第5章
點樣搵番一番菓業
謝謝

地圖左面中間

酒吧附近

謝謝

謝謝你

有抗性

Ok thx, 同埋想問繪里咩職好

發牌員

我LV52/53搞店 個陣武器差唔多都升盡

解哂搵貓,尋人,影河童都未到幹部英雄
係咪要去刷怪?

做挑戰

開個地圖出黎，撳三角形，有曬所有店鋪地址

防具係咪用龍系列最好？

同之前d集數有關係？我完全冇玩過前作

其實冇咩關係.....
舊作人物都係過場出現.....
我都係冇玩之前集數第一次玩....

我都無玩過
但都覺得好玩

我琴晚開始玩 話咁快就卡關了 想問下第四定第五章 要入星龍會佢叫我上齊裝先好入去唔好睇小星龍會 明明三個人都上齊裝佢都唔比我入去

全隊

想問中國佬定位係咩 好似入唔到隊咁
有勇者 餅女發牌 紗榮補 加韓仔

冇，睇咁多攻略都冇個推薦用支那佬

理論上只係個背景世界關，當新故事玩冇問題

今集變左rpg game, 會唔會好悶？

除非你鍾意人中係因為鍾意佢個戰鬥玩法
如果唔係唔會悶
因為人中始終係人中

有D想買DLC...買唔買得過?

屌升自由業上30lv真係好撚煩
冇得拎武器廢撚到

岩岩開game既買職業我覺得值
如果就爆機/爆左機我就覺得唔抵

依家先俾人掉左去橫濱

人中續集食硬屎

除左職業其他dlc好似冇咩大作用
除非你完全唔想farm 野

想問惡魔同大啫頭值唔值得升上去
見佢黑市把武器都唔算好勁

2個都升
惡魔把野勁

想問升絆 男角最快係去邊間店

要飾物都戴埋

我屌 邊有咁多錢 前期好撚窮 做完bb支線有2萬yen幾撚開心 完全代入左啊一咁

夜總會

定街邊d卒 慢慢磨，飾物好似主角戴晒都得
性商店度買好似最平

請問不可思議石頭邊道打？好似話福德公園？打極都冇啵

搵垃圾佬打

我都冇玩過 完全冇問題

我勇者 莎榮偶像 廢老黑警跳舞 韓仔 依家去到12章覺得黑警跳舞好廢 完全唔狗做 轉左支那佬 支那佬都幾高攻

黑警就做防暴坦啦

得好少好少角色有關係
同埋打某D BOSS, 你會發現佢地唔打女人
同舊作人物性格有關

下水道打淨打街友都升得快啦

後期拎到龍魚手帕
去打神室町地下迷官就升完啦

防爆拎盾但應該係輸出黎
招電叉勁撚到扣2000血

我爆左機白金埋都冇龍魚手帕
點拎

神室野 麻雀搖籃曲間大樓 有層有金箱

新玩家唔會覺得突兀

舊玩家見到會好開心 起碼我係

趙 黑手黨招天昇梯極都幾好用

執小野道夫個支線點做
隻隻一9樣

長袖衫就係真

Thanks

痴線 玩咗耐 第一次滅團
打真島 傻咗呀

我諗好多人都係果個位伏左, 最慘係出唔返去, 迫住load saved

我去之前的士位Save咗啦

痴線 我都已經打咗十幾層鬥技 升咗Lv
點知都未夠

其他野就算唔知都可以好順咁玩

請問夜總會喺邊度？打到第十章都唔係好覺有

風化區同中國區都有一個

一番勇者
難波街友/惡魔
紗醬大姊頭
足立黑警
燒餅妹 趙 韓仔都係原職

開頭諗住分工 坦 物輸出 法輸出 奶咁上下
到後期根本都唔洗理
主要係佢d buff/debuff效果太唔明顯 (只限自己 敵人果d好撚明顯)
之後主角基本上都係用勇者 自帶群補/解狀態
然後難波 紗醬果D又有單補/復活繼承
結果就係全部揀個高輸出既職就得
最緊要每個角色都有一招全體aoe方便清卒
再最少2招唔同屬既單體其實就夠
只要主角keep住個勇者的執著 基本上都穩陣

刷滿左女角所有職之後唔係刷男角了
原本男角有10個職
女角得5個

小惠招極唔募款 而係搶錢好唔好

開左賭場點買燒餅妹武器

燒餅妹玩飛釘清場好勁，但係又想轉職

原來影相個陣影住隊友 佢地會擺pose

之後有多個支線 搶你一百萬 好彩我做之前save左可以load save 之後我都唔撚做個任 屌你老母小惠

我狂影莎榮子

換佢做偶像然後喪影佢裙底

我呢4 個角色爆
春日: 保鏢
紗榮子: 公關小姐
韓拍機: 殺手
足立: 差佬

趙同燒餅無用過

買coin個道咪可以換

非戰鬥有得換做型嫁咩

我覺得佢妹個做型好睇d

巴打幾多lv 我44完全唔夠做 主角235防 比冴島一出嚟一野400幾秒撚左

我果陣都係4x幾
應該要打塔升上去

已白金 去近江總部前係刷到50幾lv 升哂武器先去
個時好似個個都300防左右

其實隻game設計係咪有啲問題，我都冇乜避戰鬥正常咁玩
一過大阪敵人都高你5-10lv以上，逼人打鬥技場練lv 先打到主線

發覺好似啲男角由其係啲咸濕角好似露體狂同成身ky個啲淨係打女角

打競技場可以攞件裝喺條街無視普通怪

中曬伏 我好早期拎左燒餅妹
一路都燒餅妹+韓仔 aoe掃場
心諗太易玩了
到見到真島出場個氣勢 再打多幾回合就feel到絕望
重要牙島亂入埋

應該係設定黎, 露械係搵女角先

發覺紗榮子著dlc衫聽宴會交談會好似裸體咁

其實去到都即刻介紹左個競技場比你
同埋RPG某D位要去升下LV都係好正路
係咪而家真係太少人玩RPG

記得好似打星龍會定咩都會提示你最好有幾級 點知真島同冴島又唔提你 突然高10幾級啫

其實都講到好白叫玩家係果度升LV先

木村之龍已經係 一有劇情換衫就狂影

比多條女我玩後宮好過啦

成個禮拜係經營公司冇搭過𨋢落街，終於刷到上排1
BTW 每期公司收益成幾億，開完股東得300萬真係太少，起碼3000萬啦

咩叫逼人打鬥技場升lv 一去到大阪即刻介紹呢個位比你
又同你講埋近江總部會有強敵 要做好準備
打RPG不嬲要升lv推圖

想問飛龍賽車飛龍盃點開？
我上三個盃都贏曬
佢話要勁離賽贏甩尾三劍客
邊到有勁敵賽？

行開D，會出新任

人中極已經有
影路人擺pose 好搞笑

打哂公司第一都係升得好慢

依家D RPG唔興練功,就算DQ11練10個8個鐘都已經全TEAM LV99

細個玩RPG 圍住座城刷lv 刷足一日都唔會悶

真 rpg嘅樂趣

你睇下TALES OF系列依家直頭金手指當DLC賣就知依家D人要幾即食...

細個就話姐
人大咗真係唔想刷

而且人中７唔係太需要刷，全隊41LV都打得贏真島
仲要係磨咗十幾個回合食咗好多藥，先發覺如果唔清晒分身真島係會鎖血

我細個到依家大個都好鍾意刷

華麗表演刷金屬史萊姆幾round就夠

捏捏係咪冇畫面睇??得啲音樂???
今集啲風俗畫面好令人失望

原來係用籌碼換
買coins 有無得一次買多啲
你地靠賭返黎定買
玩black jet 成日輸

冇得一次買多D
咁多集都係咁on9

有無巴知到底柏青哥點玩

我唔識賭錢個啲 啲賭場柏清哥麻雀小遊戲冇玩過 所以換唔到勁裝

賭返黎 好快 10分鐘就搞掂

玩邊隻以玩啲?
21點狂輸

21 點? 個個好似係玩你幾隻計埋佢中間 開邊個大
我淨係玩個個

德州撲克
無信心就fold
有信心就raise

我淨係識玩橋底賭檔個日式三公

呢D 要屌playstation 政策

我懶得搞, 直接去神室町比1000萬買算

個飛龍賽車好悶

邊個位有得買？我打到第15章

玩到第12章
係咪要升晒玩晒橫浜啲sub story 先好去俾錢?

可以返去異人町

同埋想請教點開金箱

轉左拆解職後開拆牆技能
會有度拆左有金匙賣

我一個捏捏都撞唔到 係唔係要順住
我而家12章

打完個地下鬥技場44lv乜春都用哂岩岩好夠打真島

我都係12章淨係試過一次

一早知道要渣波 之前係咁渣 渣夠3個啦

想問下大阪鬥技場用咩隊入去最穩

點解春日唔識桐生

佢應該知呢個人 因為佢知狂犬

但佢唔知桐生係桐生

個塔淨係得30層？

估唔到會有冬季戀曲bgm

因為真島獨眼容易認
桐生無野認

係

一番（勇者）
韓仔（殺手）
紗榮子（偶像）
難波（街友）

thanks 另問勇者經驗加成向邊拎？

難波用咩職業好？

後期去到神室町先有

街友

最好學埋占既電同男公關既水技先轉返街友

請問邊道最多垃圾佬 想拎不可思議石頭

點解唔刷公園露出狂
垃圾佬又高防

係咪冇二週目玩

1.05更新左啲咩???

關playstation事?
我覺得係人中製作組自己想整頓下，唔係下下都賣肉
最露骨都只係問卷妹

捏捏係勇者鬥惡龍既梗，都預咗冇野睇
不過問題就係捏捏太難遇

露出打過 唔跌既？

你睇圖鑑
定係叫蝙蝠男
反正係公園附近固定出

想問下d點解d 絆 卡住係個0到 有個鎖上唔到去？
Btw 試打街上d黑道 打到半死之後吹雞 輪迴即到永遠
逼我死

絆BAR去到滿左
要去生存者酒吧觸發絆劇情先可以繼續升級

我想問下點解隻人中之龍7唔係全畫面既

有咩理由新作都唔係全畫面
而係有2個黑邊

自己去ps4設定度較

thank q我心唸點解其他game都係全
得呢隻係一半..原來要set返

我覺得最後大佬唔勁好正常
人地又唔係咩黑道，又唔會打慣架，身體仲要長期弱（雖然做左手術）
反而依種設定先真實wo，剩係識call人同埋用普攻

同埋之前連打咁多場仲要打隻咁勁既
一陣真係玩死左要重頭玩過都幾係野
發現由打塔到最後完哂要用2個鐘多少少

成班老主角點會咁易比係打死

我今集先接觸人中 想玩下之前個啲 個次序應該係點 或者有邊幾集必玩 見好多巴打都話0

時序
01234567
出GAME次序
12345067
建議玩次序
極1 極2 0 3456

桐生活躍時期阿一重坐緊
桐生由1995年開始坐，坐個陣個朵頂多只係響在"會殺黑道大佬既黑道"
阿一由2000年開始坐

之後，桐生2005年放監，只係活躍左2-3年，個朵最響都係個段時間，之後幾年都係過住D出去幫拖打人一身之後就番屋企玩細蚊既生活。

阿一2019先放監，出黎東城會已經收左皮，然後未打聽到D咩就比人扔左去橫濱，唔識桐生都合理。

真島冇坐過，而且相比起桐生，佢一直係出名 暴力，喜怒無常，神神化化，重要獨眼

同我影嘅一樣

特首

劣化mario kart

我個建議次序係指可以理解晒D角色既故事
但如果係BUDGET有限既話
0係最優先選擇

咁應該淨係買0算 窮撚

咁快又有1.05更新

有個任係同個女鬼約會
其實之前喺game佢地有無遇過？
同埋之後有無後續？
覺得個任幾悽美

希望第8集講下
但女鬼， 姐係又bad ending

請問大阪鬥技場點入

我要柳彩葉就夠

一開始覺得係春日一番老母

我最明顯係覺得賭場難左

向個地圖好大pat 紅色

大阪

咁狗

搵到了 超易打 下下人做衝衞星 不過有時5回要打爆根本做唔到 要換走紗榮子試下

5回打爆 我自己就係韓鴨 香檳海 之後衛星 再飛鏢.
但我lv 都算高 唔知你個隊一唔一樣
我來回都由頭打左10次左右

人中7今個星期仲排第一，19萬隻，算係咁

原來媾晒六條女有特別支線

啱啱先知最強武器係用基本武器強化出黎....
但係我街友同媽媽桑個把賣左....
有冇地方可以買番???

有冇得非戰鬥都keep 住做型

0-6 你用桐生果陣好多人都認唔到佢啦

堂島之龍個名一早有啦

有冇人試過四音樂人

用愛同歌聲黎感化敵人？

冇記錯好似有招係愈多音樂人愈高攻
想玩呢招掛

想問下衛星即係咩

公司拎到第一既春日專有極技 但我發覺打單體有部分極仲高攻過衞星 同埋衞星加攻後冇大力到

點樣轉日頭夜晚
定一定要跟主綫發展先轉到

想問下燒餅妹點拎 卡左第九關boss得3個唔夠打

要玩到就嚟爆機先有得轉

玩經營公司到前100名

係咩原因人中整男人永遠都係好自然
無論係自創定係明星樣都係
但整女人的話，自創都好OK，係真人10個有9個都中哂伏咁

爆左之後都無乜再開過

玩左空罐同飛龍賽果

睇戲個MINI GAME太弱智，可以多少少變化

波多野最似

睇戲開頭都幾過癮，但係玩多幾鋪就開始悶

最記得人中之龍0個女醫生

會唔會再出人中8呢

分分鐘長壽過三國志

咩任黎

賽車

東城同近江都解散晒仲可以講乜

好撚簡單話支那或者泡菜黑社會過來霸地囉
講真換得新主角仲要賣得既冇可能唔做落去
反而木村有冇得做先係問題

卡拉ok好可惜無韓俊基 中村
今集全部歌都好正原創同舊有都係

PS5既人中可以再點升呢

利申: PS4 PRO, 換左SSD都覺得人中7 LOAD得慢

唔算慢啦 有進步先 你睇返以前

想問下經營個度 如果商品 服務 同知名都唔夠 但係隔硬升銷售規模會點

賽車點轉灣快？我見有得跳但又chok唔到mario果種爆氣咁

應該冇所謂、最緊要你攞啲錢升人打股東大會就得

係咪要升到4個成員都LV 30先係100上限說服力

過到股東大會就得
乜都唔洗理

應該要有sr以上，但我冇刻意理過、你揾啱屬性說服力高，用氣少嘅人去打，六十左右已經秒過

打完30層塔 解咗成就
但有啲關無完成追加獎勵 有無話洗唔洗打多次？

我諗打完塔 點都夠真島打了
佢預咗比你咁玩

異人町地圖 有隻熊仔icon 去到又唔覺有特別 咩嚟

已經考晒大海原試，仲有邊度可以快d升熱情 善良 知識 時尚
好想快d媾女

你地話叫雞好難遇？
其實我keep住響 求生酒吧對對條巷
成日都有

時尚可以買道具谷
升絆 對話都可以加

最好解左豬狩個支線
佢會入你公司
條友用氣超平，好似5，攻又ok

江湖寶貝圖鑑黎

屌thanks 巴打

玩到1名 都無解豬狩
咁仲洗唔洗解佢 有無成就

費事煩，買了經營 DLC ，用5小時左右拎第一。

條大木博士係咩街 唔記得咗

發牌招3發飛標好勁 想問仲有咩職係全體攻擊

好多, 大陸仔爬梯, 警察車輪轉, 夜店鋼管舞之類

男公關2招極 魔攻全場

第14章點打
去到47 level 係咪要再練?
好快秒晒啲同伴

我12章 都47Lv

去到個圖案到上二樓

人造衛星

儲哂251有咩
暫時佢送果兩樣野都廢廢地

我都係, 想買埋佢
同想張所有鋪 full bar

我成日都差小小先full :(
要撞岩成人仔先得

基本上好多野都係廢

人中7應該係除左0之外最正既一集？
之前話唔買既死忠去哂邊

唯一Full

維新正

仲有咩方法快過玩公司一季拎300萬
升個浪漫都2000萬 想死

鬥技場

冇買都係差唔多

大版個個? 有錢架咩

最尾嗰層call 個籌款妹妹出黎，一野幾百萬 （好似係）

係喎 每層都有錢 幾好 當升下Lv

我記得差婆好似都係呢個模組

咩係籌款妹妹???

50幾個鐘終於爆機
真係好中意春日依個新主角，真男人得黎夠哂貼地

做小惠支線 攞佢做外幫
之後係競技場用 我試過係30層用一次就有四百萬 根本就係搶錢

副線有個任 用100萬
會做你外派

我未遇到小惠既

係火車站附近

唔計極技嘅話
占卜師召雷
發牌員飛標
煎餅妹本職放飛刀
白頭佬本職雙槍

狹山薰差幾遠喎
同一個模?

想問白頭佬係咪冇得唱K???
trivago後入隊過佢都有得唱

今集個大阪縮水到

咁樣去做豬狩個支線拎經驗up道具升

其實神室町都一樣 始終唔係主要地圖

真係好屈 順便升埋level
14章要升到幾多level 先夠打

公司洗錢洗到100億

正常都有，唔係點升製造

東京冇支線？

我都係玩雷同飛標再主角群加攻，打橫行都得

想問大阪有冇

搵錢最快係一番控股?
玩5分鐘得300萬太少
供養浪漫廠搞到我無哂錢

想問白金洗唔洗江湖寶貝全圖鑒 同埋春日max lv係咪代表爆哂能力會即跳滿能力盃

上面有講競技場都得

呢隻game真係玩到上晒癮

第十章係唔係未開到?

係 咁應該係得一番最快

1. 唔駛
2. 係

白頭佬

第一次打大阪鬥技場，40lv打到17層唔夠打一掌打我三百幾血

難波個羈絆故事好好笑
偷酒飲，點知.......

你玩爆公司先啦 再強哂堆武先打 我好似人物45lv已經夠抽30層 最多係唔夠快5回秒佢地

衛星炮拎左未?

trivago 同煎餅妹都有，唔明點解白頭佬冇得唱

睇你需唔需要追加獎勵送嘅野
基本獎勵只可以拎一次，
但追加獎勵可以無限拎，
追加獎勵基本上分三種，
金昆蟲，最強武器鍛造材料，龍之防具

你講呢4樣我都升爆左
係精神同朝氣仲未升爆

呢隻mini game嘅樂趣其實係聽佢啲on9電影劇情，可惜電影數目太少啦

仆街仔豬狩，見工個陣又跪又剩
而家跳草裙舞焗我加佢一倍人工

想問靈巧度會影響啲咩？

去餐廳狂飲最平既凍檸茶升爆羈絆

唔明點解要整到個醫生咁靚做咩

繪里一開始覺得好樣衰，玩落睇下睇下又幾順眼

有冇人知平時野外外觀有冇得轉??
我睇片見啲角色可以KEEP住戰鬥個個LOOK嘅=0=

都係唔見 車站得送月台 廁所紙巾
唔見有其他嘅

好似中国大媽 聲又柒

定係你做咗唔記得 第一次就係火車站 之後幾次就係餐廳門口 最後要撘的士去中央醫院比一百萬 （用真的士撘）

或者係你主線未推到 所以冇出嚟？

要爆主線先

仲有一次好似係飯店小路附近 睇下你有冇miss到

之前啲活動選出嚟嘅
本身都麻麻
Scan咗入game之後更加劣化咗

我覺得聲似早見沙織

我覺得佢把聲好搞笑

戰鬥叫聲好頹

仆街幫間嘢賺咁多億先拎得300萬

佢用偶像唱歌補血
同紗榮子補血
完全唔同level

一開始定位係刺客

係咪幾好玩?
HOME OFFICE冇野做,想玩

呢集點搵錢最快同武器合好定買好
唔敢追post 前面好多劇透

你地點捉到曱甴 公園得好少

yes

我玩罐頭車換

搵錢玩公司
武器用原本嗰個，升爆曬好勁

50粒鐘白金 今集好人道

個啲武淨係升得一兩次 搵唔知素材

*唔到

賽車隔離有得買材料

到左蒼天堀 隊員全40lv , 想打競技場升lv 夠唔夠做

夠啦
我個陣打好似先34定35 都打得哂30層
D武都係個陣最貴嘅 100攻左右 無合過武
最緊要係有範圍技開波就秒哂佢地
飛釘 十億打 飛標 雷電占卜

飛鏢係咪荷官

YES 發牌員
如果太多人就直接衛星炮

二個DLC職業買唔買得過 有D貴都

好玩 我都係因為home office所以買

我講把聲唔係效果

想問下徽章換唔換得晒野？
暫時得53個

玩到紗榮子出...我仲以為係拍戲o個個真人

把死人聲勁牛勁難聽
平時係街聽到佢打喊露幾想一巴車落去

大姐頭勁 惡魔把武勁 技麻麻

有兩個外派幫手換 每一個50 同埋有個幹架神護齒都勁 25個

見倒有個減mp 既想換
又怕無咁多章

個神護齒就係減mp 衛星技200減到160

玩到後面有行開街掃都齊 建議換左減mp先

先換外派助手之後先裝備

我想問下巴打其實有冇角色係回mp

除咗街頭音樂家有招吸MP(仲要吸好少)之外就無
食藥好過

岩岩玩到第2章 春日想轉勇者 點樣轉職

第4定唔知5先好

*有

有冇人覺得今集啲cg好似冇極2同6極靚

會有主線劇情

成日要去酒吧聽故仔

有飾品每一rd回mp

泡菜仔補完返人中6個韓仔

其實佢幾特別
個樣又純

其他大部份都好雞 似係夜總會入面啲角色

一番係荒川個仔？？

SAD

唔好劇透呀

頂你劇透

我係問題嚟
你可以話唔係

外派幫手 有個女人回全體mp 仲有隻雞係hpmp隨機一樣

回好少咋

差唔多啦 食豪華便當都係全體回300

好似未見外派助手換, 可以換齊我就放心換了
BTW 整武器果度係咪都要升級?

應該要過咗12定13章先有外派換

混合香水邊到有?

搵下藥局有冇

點先可以刷六維已經考哂試

我想問有咩方法可以升春日綜合能力
啲書要玩勁耐小遊戲先一本

玩賽車可以換本書,一本可以一次過加六圍50

如果想白金，可以刷咗捏捏先
再睇下六維邊度唔夠

屌

無限出？

唔肯定，淨係知捏捏會加６維

屌你老母

有冇人知個花王邊度有 去左北濱公園賣花個度都冇

大藥局有

藥局

講劇情/劇透最好四重加密啦

嚴重劇透

捏捏每個人只加一次
6樣就爭太多就刷賽車換書
只有1樣爭少少就解打工任務

唔知係唔夠防定點，打到十幾層比個功夫佬收左皮
個一層仲要每turn有招咩寒氣 每turn都扣一百

專攻左經營先啦，揾定錢升武，整防具
起碼50lv先夠過下一章

經營琴日上左第一名

要錢呀

50lv打一馬靠700血大叔坦，榮子奶，慢慢磨贏左打乾左5條mp男主全部都打系真係得個奶字

一開頭用全體極技秒雜乜 例如一番call衛星同垃圾佬招噴火極
之後用單體傷害高殺埋淨低啲怪 例如發牌員招飛三標同防暴招電叉
唔夠防可以就製防具 我覺得淨係製衫就夠

收皮啦 垃圾劇透賤種

請問有冇中文攻略網？
防具用咩好
而家第七章
難波好鬼少防，一下比人打到100

娛樂計程車

無聊走去練到全員99lv 全部職業max

未打大佬 唔知係咪會輕鬆d

春日惡魔
紗榮子大姐頭
難波占卜師
韓仔殺手

巴打有冇咩防具好推介，手頭有三千幾萬

我見製造所個套網際裝好似唔錯

占卜師我搵唔到地方買武器

綱際夠爆機

材料係咪就咁買得？

下水道賭場

唔記得用咩材料，好似剩係普通材料係賽車隔離買料

我諗你打到大佬喊都得
我50lv已經覺得唔難(不過係狂食水)

竟然

聽日爆左佢先

其實上星期已經去到第十五章

但享受緊d 小遊戲

大阪有間賭場換金球 計返1000萬

唔識玩佢個個賭場咁點算

街機個vf5 打唔赢最尾個個水晶人
唔知有無成就

用錢換

無

其實玩到尾 咩角配咩職係最好?

有勁裝咩職都是但打都嬴

神室町有得直接買金球

我淨係鴨個支香檳升到極

其他已經唔夠料
打30層打到好悶

隨你喜歡，各有喜好

淨係打10-18定19 咪得

個競技場好搞笑 十幾層d怪仲勁過二十幾層個d

想問點練大阪？ 神室町個地下街好屎班友 又少經

神室個塔我覺得都幾難打
三文治佬應該點打最快?

神室町地下街 淨打街友
其他唔打

記得係弱 電電電

仲推返個劇透出黎做乜勁

廚師同拆解都幾撚勁
好好用

屌即刻冇癮

自由業可以點升
無得裝武器同打少個一樣

cls
話說巴打去邊度刷

玩到爆機打少過打街友刷Lv無影響

橫濱地下街有啲RB係度
其實係點樣打爆？

主角轉職做木工之後可以爆

劇透肺炎死全家

白衫妹妹個支線做一次就完？
我覺得可以再做得再一啲
希望8可以再見到佢

鬥技場太易玩

想問下唔小心賣左韓仔一開波個拳套可以點攞返

邊度？

都係成team咁去打，最多春日用支援

打10 round 街友都一定max

去BF2

skip左頭兩團人

然後直接打第三團，入面有個人叫邊緣人街友，普通招點打佢都係扣1hp，最後用d連續招打佢，或者大姐頭用幸運拳打

打完有40萬左右exp

有道具x1.5 ／ 裝兩個x2 就勁快

神室町地下迷宮
直接去bf2
位置係以前地圖左中，以前保齡球館食女女果度

係，有d感動

其實覺得佢好正，可以食用就正

係，去到最後野野十都係一round殺哂

浪漫武器個女女正到
今集咁多條可以食既女，最正係佢

個轉職呀姐成個李慧琼咁

食得嘅女一定係紗榮子最正

連續招係咪韓仔雙槍最多段 唔計課金角

話說b2f點去 兩邊都出口來

佢ON9劇透
你地引用佢仲ON9
BLOCK咪得

Le Marche，即係賣奢侈品嗰間舖

想問各位師兄紙巾邊度可以買
搵唔到

玩罐頭車換啦

絕妙射擊

製造所條女真係好正

B1f去到盡頭，有另一條梯出地面

條梯右邊有樓梯落

謝Ching

勝利者媽媽生都係

原來除左紗榮子, 其他5條女都係真人.....
睇真人ig, 酒吧條女最正....

紗榮子都係真人

BTW 01 不了

紗榮子有真人咩??
cv係上坂咋喎.......

紗榮子唔係真人

係喎 自膠
覺得上坂有D PS咗既相似就以為係

佢個妹柳ゆり菜正d

Why not both 最大波就係佢

卡片遊戲套劇佢做得好好

想問各位大佬們
(職場跳跳族)參與戰鬥的四名成員旨從原本的職業換成其他職業進行戰鬥，並奪得勝利
這個杯點樣達成
換咗贏咗都冇跳杯

正撚到癲

你係咪換少個

全隊lv57夠打最後嘅boss夠唔夠做

我3個都換咗啦都冇

我差呢個杯白金

4個都要換

我都想知

啱啱試咗都係唔得

巴打你啲角有幾多防呀 我得27X 驚唔夠做

Cap張圖黎睇下你4個人用咩職

4個換哂未用過既職

夠打啦好易
有補師主角放根性好易打

同埋想問下外派幫手渡瀨勝勁啲定堂島

好 依家就試下

主角唔好用自由業同勇者

Ok我依家再試下

我都唔知講咩好
你自己睇多次個杯既要求
我覺得答你好似侮辱你咁

全部無換喎大佬

全部原職

有啦唔該晒各位師兄

笑左出聲

有冇手足教下點配啲人去經營
升到第一 但如果買新不動產 就能力唔夠去推個3項

升d 人

其實戈三項未必一定要達到先賺錢
主要都係睇係間店賺唔賺
所以你可以買新不動產 先升三項能力 再升規模 再睇下你間店差邊項先選人入店

笑死 轉職呀天才

好心佢咪用真人啦 次次自創啲女正咁多

想問十二章之後幾時可以再番蒼天崛刷鬥技場?

無為意未開小惠外派 但主線卡左係夜晚開唔倒條支線
驚好後先可以番黎刷錢

撘的士

taxi 就得

Thx巴打

我反而想問，煎餅店係咪 1 round三百幾萬就盡架啦??(唔計廣告加乘)
6間舖業績最差係佢，但又唔賣得€_€

係吖 如果想賺多少少 淨係擺店長就可以

其實係咪銷售規模多就最好?
見好似貴果D 都唔係最賣得

要睇埋成本 同規模升級上限
但玩到20名以上賺幾多分別都唔大 都係要靠股東大會每次一兩名咁升
所以唔洗咁執着買最貴 貴反而能力要求好高難達標

Btw第一名之後每round固定派300萬 同賺幾多無關

我覺得一馬難打過天童

唔知點解我兩隻都係打唔入都係resist
我勇者 偶像 韓仔 防暴黑警招招都resist 好彩主角有學過公關招冰 不過扣得3百幾 淨係用呢招磨一馬

我覺得最緊要係招endless love同偶像唱歌打長期戰好有用

啲職業經驗加成飾物係邊到拎

做支線 廁所賭場有兩個

endless love咩職

街頭音樂家

其實諗返天童都唔難打 打人唔算痛 我覺得咁多最難打應該係真島

基本上玩晒主線支線 應該都齊得七七八八 仲有少數喺賭場換 另外去到神室町麻雀館2樓有得開金庫 有春日專用嘅職業加成道具 全職業通用 可以升埋勇者同埋自由業

呢個職睇落好似幾廢下 所以冇用過

飛CD笑撚左

全體每round回60血，就算計中一拳扣300血，即係等同加左20%防

如果唔用補既話 呢招都幾有用 用叫難波同一番學咗先 再升主要職業

練到招技就可以轉職另行廚師招胡椒都值得學，打resist都有唔差輸出仲有debuff

想問神室町既渣波妹係咪冠軍街兩個金箱果道 撞極都冇人..

左上角，嗰度只有一個金箱

綠框
PS: 其他標注唔開事

像一個笨蛋今次用村長張相

好gay

刷左半個鐘都仲未見...仲有捏捏大叔 都係半個鐘都唔出

好灰...

全GAME最悶既地方，5個加埋刷咗個半鐘
第二悶係Kart

賽車係唔係打埋個店長就完晒?打完好似只係完左個sub
都無野拎
定要打埋競賽?
load 得慢唔想玩

打完四驅契弟就完
車款又少，升級又少
條賽道鬼死咁窄，勁敵賽仲要加層霧

紗榮子依種短頭髮嘅女仔真係好正

桐生勁難打... 未到半血收左皮
而家全隊49LV , 係咪要刷多幾LV先打會好 D

我好似55打
佢打落嚟都幾痛

我係咁call外派+出極磨死佢
間唔中用紗榮子幫全隊補血

依家爆左機先發覺有莎榮子偶像基本上打乜都嬴硬

我一定會擺紗榮子落場好好用
另外又有打call極 好正
次次都冇skip到

一番要升爆所有能力要99lv?

14章刷LV 係咪都係去反競技場?

我靠call一馬 真島 牙島 渡瀨勝 打左天童好多血

係 我喺個度4X刷到56

真島好型又高傷

巴打爆左機之後有咩玩

是咪刷杯

有冇打亞門？

咩嚟

隱藏boss嚟
去打千禧塔

難唔難打

我70lv去打
算輕鬆

我打完天童都係得61 62

其實都夠打嘅
我覺得唔係咁難

聽日試下先
不過打埋佢都唔知有咩玩 我又麻麻地啲小遊戲 我又唔會刷啲獎杯 聽日開始實悶死

我而家14章用緊網際裝，但武器都係around 100攻

14章係咪正常升滿個製造所合勁武好d?

我白金完都仲想玩

其實製造所啲野麻麻 我用套裝都係喺競技場攞 有成set龍嘅裝 幾唔錯 我用到爆機

我未試過有隻game白金

隊員武器都係用競技場個d?

武器只用強化武器

打極都打唔過真島用咩職打好

打咗71個鐘終於爆機
個故事係寫得幾好,最尾個段眼濕濕
依家好好奇下集可以點寫

想問係咪冇所謂既黑檔 總之不斷開通關後既新save就得

要有偶像補血
佢分身個時唔好咁快打晒
留一個之後打佢多d 先
唔係冴島出場佢兩個都高血就難打
野飲唔好慳 補血個個要加防 mp 可以裝普攻回mp

冴島出埋場就call 龍蝦毒佢地
佢地食毒既 毒得成就磨得到

競投場用人造衛星怒炸到三十職

競投場用人造衛星怒炸到三十層

社長power da

尋晚打清掃機個任笑到我hihi
女鬼果個好恐怖

尋晚啱啱爆機 好唔捨得
唔知係咪第六集啲劇情太垃圾
今集啲劇情我覺得好撚正

打個陣仲要播啲舒適音樂

開咗人造衛星之後好似有少少破壞平衡 之後嗰個Boss都係用人造衛星搞掂

銀螳螂除左去公園捉同用將棋點換仲有咩方法拎??
公園機率好低, 我又完全唔識捉將棋
要用黎升惡魔武器.....

記得横濱地下城中段有間房有一堆銀昆蟲
拎完應該可以番轉頭上地面唔洗行到尾
可以試下

打到可以轉職,不過D職好似唔多實用...

個度我刷過幾百次, SET死左會出咩,
有銀蜘蛛, 有銀蝴蝶, 有銀蛾, 係冇銀螳螂

其實冇一隻職係完全實用....
重點係學技互補....
每個職都有兩招技係學左跟一世(左邊紅色波波)
即係轉左職都可以用到....
占卜師招召雷係相當屈機, 基本上難波係一定互補....

想問去邊到換衫

下集應該講番神室町啦下話....

人龍Studio咁撚環保
我就唔信佢整咁大個地圖淨係會用一次

下集嘅異人町應該會好似今集蒼天FUCK同神室町咁....
春日會變成有錢佬+異人町之王, 幫助黎到異人町嘅主角

四國係咪未有地方係人龍出過

我覺得地圖可以再多D 變化
例如會落下雨
足球場玩下Mini Game等

唔明點解主角要SET年紀到咁大
好想人中之龍 黑豹出RE MAKE

想問問出面賣緊幾錢?
仲有無炒?

為咗要避開桐生最威水果十年
所以坐監坐到四十幾歲嘅呀叔

錯啦 春日又會變返0的狀態

清掃機,動物園,龍蝦個任真係極ON9

覺得下集會用返春日一番
招募新既隊友，搵一兩個舊隊友出山
某Ｄ舊隊友就好似隱藏角色咁出場

留名 難波神隱 因為真人演員

紗榮子 足立 韓俊基留低

趙 5050

如果紗榮子留低
個女主角味就會超重
雖然我唔介意

人中D 女角，一係神隱，一係冇好下場

紗榮子轉偶像做奶媽
好撚好用

終於唔用外派唔食水打贏左亞門

好易打喎 我都冇用過 60lv都嬴

各位爆機後仲有咩搞作
諗住打埋亞門,完哂女友任就算
整究極武好似好哂時間

酒吧老板個d餐盒材料有冇得就咁買？

都係刷鬥技場拎材料整 好快

除左神秘果實同神秘葉子要種 其他都買到

食材好似可以喺賽車隔離買

千辛萬苦打迷宮打到尾
請問清掃機器要點打，打極都都扣好少
定我應該調頭走算？

弱電

無就用最大力個招慢慢磨

金花賭場有無?

金花賭場即係邊間??

難波真人黎架???
真人咩樣??
覺得足立都幾真人feel....

好樣咁多嘅

個嘴好似

下次唔該俾韓妹入隊

善熙

想問下我打到第6章，而家公司打到100内，幾時先有勁人可以再開始玩呢?

你意思係sr級員工???

我而家最勁得r卡要升到排50我覺得冇可能好少少既都有可能達標掛

我全R依家都去到19

咁即係就咁打都會過?有冇話呢段時期最好買邊間搵最多錢?

早期
1. 周圍行, 見到有一曡銀紙logo嘅npc就同佢講野挖角, 跟住會係見工list度見到佢 會有r, sr, ssr ...我淨係記得中華街有個廚師係sr, 不過你要買個便當畀佢....
2. 做支線, 有幾個支線任做完, 支線角色會成為員工出現係見工list....
for example 證照學校 豬狩先生 SR, 城市清潔機 SR

後期
1. 去到蒼天FUCK可以搵幾個NPC挖角, 都係SSR級數
2. 解溝女任務, 解完啲女會成為員工, SSR級

好既，thx

30幾lv打真島真係完全唔撚夠打您地幾多lv打？

60
刷鬥技場啦

50~

屌 唔怪得啦 打極都打唔撚贏 順便刷下職都好 春日衛星 召雷 韓仔開鎗 小紗大姊頭 應該幾好刷

我45lv配兩個偶像全體補

48

係呀 你股東大會淨係用三隻夠晒

揀啲發言成本低個啲可以狂打

無野搞錯左

玩殘棋 跟住佢捉就得 開始果陣熄左梅棋會多一百分
捉完十鋪應該夠換十隻
仲唔夠就死刷啦

春日話驚打死桐生 桐生笑左下 我都笑左出聲

呀......
早幾日見到新春優惠...
諗住今日入點買番之前集數......
啱啱開機發現優惠完左

呢個劇情預告依家睇返都劇透得幾嚴重吓

完全劇透晒

人地剪trailer佢剪trailer 佢剪尾part

俾我感覺係呢代轉變太大
Sega自己都無信心叫人買
所以show曬最精彩個啲位+桐生出嚟吸引人

去左大坂點番橫濱

搭的士

搵到，原來係去車站
唔該哂

開左個金庫都唔係果個道具喎

頂...差兩個捏捏搵左成個鐘....

其實搵唔到即刻用電話飛去最近算唔算更新地圖....

個賽車好撚悶 要打幾耐

有咩用定支線黎

有幾個支線

三樓 講錯 龍魚手帕

聽講飛去遠啲會易啲出現

應該係要去第二個地方先叫更新

3樓都唔見喎

天下一番大街嗰間麻雀館 好似兩層都有個office 兩層入面都有金庫 應該其中一個係㗎喎

我次次行去遠少少搭的士去捏捏最近既地方
5次內都會出

係要不斷轉城市試，有時幾次都無

其實最難打係呢關
不過如果識打其實又好易，要升啱職業...

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

我反而覺得真島冴島難打啲

同意 一次打幾個之後兩個 回得血黎又打唔到

第一次睇呢條預告
劇透知事個part係咪痴撚線

唔係轉城
坐的士去同一個地圖遠小小既地方
之後再坐返去就ok

岩岩過左桐生 , 發覺用衛星轟BOSS 係另一個境界黎
隊員負責補MP同血 , 每turn 用一番call 衛星 , call十下到 再加 兩野火箭炮
咁就完場

直接打仲快
3個輸出1個回血一陣就死

爆左機都未攞到招衛星

巴打用咩隊員打?

刷公司經營我覺得都幾漫長
原本我係想刷錢only , 唔知到玩到尾係有招咁勁既技解

我就係勇者 偶像 韓仔 防暴曱甴

所以我到爆機都未玩晒 已放棄

點睇
雖然今次玩落唔錯，但真係有唔少野要改善

桐生驚水攻同唔打女人
直接拎d水攻技係咁灌落去就死啦

我覺得主支線都係
同伴參與度可以再高d
例如扮bb個度咪紗榮子笑鳩佢地變態之後激嬲左人先開打會好睇好多
戰鬥就要改企位問題唔好成日打完會番轉頭搞琴拉長左條戰線
同埋真係極技佢唔好整cg
反而好爽手咁出個極字然後5-10秒內直接好似普通技咁放出黎但華麗好多會好好多

如果有成隊人合體技就好.變左可以砌好多唔同組合
仲有好似P5咁 低好多lv 敵人直接唔load 戰鬥就咁秒就會爽d.經營mode 可以再多d 事件 同埋如果自己買左既鋪平時都可以有d 連動(唔使錢,有特別event)
都會好好多 起碼有感覺到自己係老細

極技整cg 我先有心機一個職升多過一個角色
如果嫌長佢可以向option turn off 演出
sm 女招回血 好頂癮

佢cg睇過就好多時想skip
如果唔係cg個演出可以keep係5-10秒內完
個戰鬥會爽快d同埋玩家唔會想skip

佢講嘅嘢我都大致認同嘅
不過佢rank到呢隻game只係好過人中6少少就有啲誇張啦

有冇人由6開始就鍾意韓仔
我覺得7會重用都係因為人龍工作室唔想浪費自家製出得一次既靚仔
btw7個韓仔>>>6個韓仔

打真島完全搞唔掂，一下秒偶像，冇得全體補血
再多兩Round春日KO埋
入去前又唔記得Save，要坐的士果度由頭嚟過，即刻冇晒心機繼續玩落去

有無飲野?

經營mode唔難玩但好長
我玩到第五章就玩完了 仲諗住推到唔比推要玩主線
點知十一點幾玩到而家就rank1
一路用佢有得買嘅人就夠
都係好簡單咁強化同儲下錢
然後咁上下換過間搵多d嘅不動產
打股東大會有張R卡超勁係個醜女嚟 打到爆都係用佢
so far今集都好滿意 不過本身係RPG fans

冇飲，冇預佢秒殺咁誇張
最慘係要load save由頭嚟過，而唔係回復再繼續打真島
同埋要比幾百萬回復真係唔值

存晒d錢入atm咪得

發卡員個原始武器向邊架? 有無人改到最勁? 有無附加效果?
我淨係得賭場10期幣換個副牌

換到了 原來都係賭場個塔羅牌
不過好似無鬼牌咁好用

好快同好爽 睇住d數字係咁跳
第九章鳩玩玩到21期都上第一了

多謝哂

就係為左睇佢超必啲CG先有動力升職RANK

其實冇分別....
入左去近江總部係冇得SAVE

個競技場作用跟本係比你用黎打真島
打爆個競技場就夠LV架LA

比佢有得SAVE 唔夠打就唔夠打啦 仲要一下秒
係撚咁入都無用 刷Lv啦

佢根本唔知, 佢只係成日發夢覺得件事好似係咁樣, 但知道無可能係咁 (實際原來真係咁)

籌款靚妹個任要去醫院
上網睇要飛的去
但我上的士又見唔到
點算好

下 真島同冴島佢地會打女人既咩？

有一百萬係身未？

長期幾百萬係身

最底有個目的地係醫院

一開頭就係
但睇完頭幾次出極會想skip

個8婆屈我加人工，第一次加左畀佢，第二次谷9氣抄左佢

打之前將啲錢存哂入atm先呀嘛！

我個個好乖
同埋我沒玩過支線，唔知有沒其他勁人
佢係藍色沒課沒玩支線之中最大力（說服力800）
打到最後都係靠佢同有個蒙面佬紅色嘅說服力800升到rank1

有冇人覺得最後有個差佬好似人中 0 食左小實果個醫生

四個鐘直落ok

差佬好似喬宏

我反而覺得經營 唔夠喉

好似以前地產風化咁先正

我之後為左快，賣哂所有店，得番主家店

咁可以快d 到股東大會

足立個羈絆故事好正
飲酒都要飲平酒

i mean 後生果個

Ok wor
排行唔會再降返？

今集呢d 位做得幾好

我覺得好過人中 6 太多

玩左 3 rd 冇

唔知玩多d 會唔會

唔知會唔會人中 8

之後會唔會用番桐生做主角

照出300萬？

唔可以用電話call, 一定係街度上的士

屌係人6太差炸

綠色 管
紅色 蒙面佬
藍色 豬狩
用呢3個已經可以無限洗

有咩方法可以最快拎百合花束

井川一前面仲有一條片講故事
不過普遍上都係鬧既多

極技同外派幫手既CG真係吃力不討好

買，右上角有花店

謝
唔打捧球了